有無守宮可以領養呀？

其實想養小動物好耐 上網搵過守宮係一種易養既動物黎 活動時間又幾岩我
所以想領養一隻陪下我
如果有領養當然最好 因為我支持領養多過買既～

有無人想領養守宮？？

有問過 被領左

仲要唔要？

我都有幾隻苗/ 成體可以放出黎
有心養可以傾傾佢

有10隻

咩品種